話費sir當年靠金錢足球攞冠軍嘅人點解釋呢張圖？

洗錢頭十都冇入

超級通漲係由曼城出現開始
尼馬轉會開始白熱化

講緊買球證

佢地會話通漲乜柒乜柒 通漲係咁勁唔見你地人工加

費sir有咁多錢洗當年就唔會叫史高斯復出打中場啦

喂，你條25唔反曼？

佢係值得一讚

攞住布朗，奧沙，安達臣......
一大堆無喱頭廢柴
都可以奪冠

曼係佢第二愛隊

教咗26年

錯 第二係皇馬

人地買球員咩？

人地係買通足總呀

好ball

畀我啱一次唔得？

性幻想上腦on9仔

唔係油王車咩

我第二愛係佩哥 第三先係達洛治

仲有個門將泰比呢

其實曼城好少高價收購
超過50m既球員好似得kdb mahrez laporte rodri

要追溯到阿古路 耶耶 施華

呢班都係30-40m 果陣車50m買費托 曼30m買楊格 利35m買卡路爾
基本上唔會搞亂個市，係1億普巴2億尼馬先開始有腳都值40-50m

你呢個偽邏輯黎 通脹不嬲都係市價上升 大家份糧不變
利申返 唔同意老費係靠金錢足球

英鎊計
yaya 24m
aguero 35m
silva 25m
邊忽搞壞個market呀
隊史紀錄都只係rodric 62.8m

4424最貴果4個都無計

費sir 係勁，但都唔好吹奏到咁誇，嗰陣英超啲實力無咁近，同埋堆強隊亦無穩定到成90分先奪冠。

皇馬用1億買bale定熱狗一野買6件會搞亂個市
你自己諗啦

但英超仲未有一隊可以大三冠
又未有冠軍隊可以用半隊青訓做主力

當然戰術未必及哥狗咁新

佢仲拎住c朗 朗尼 雲達沙 費達南 維迪 史高斯 傑斯 tevez既
唔好講到佢拎住成隊廢柴 你講個幾個後備料黎

呢兩年已經證明左利鏝係勁過其他big6幾班波
利鏝拎到97-100分 其他隊連80分都好難

嗰陣車係成隊人買過，但真係貴到痴線嘅，又真係唔多。
杜奧巴都係27定28m。
嗰陣買洛賓基士文都係15m
而家？求其一條友都10幾20。

我知有通脹，但無可否認呢4-5年啲轉會費真係痴晒線。
英超天價轉播費、皇馬巴賽巴黎祖記呢幾年郁下都40-50m

咩呀，果陣唔係話c7係學界級，史高斯係二線，維迪比費托撚到隻狗咁，rio 高價炸彈？

其餘4隊成日失分，big條撚咩
排第三嘅車路士去到36輪先63分，就算之後兩場贏曬都唔過70分

青訓我估以後都唔會有
而家邊有隊比你慢慢玩幼幼丫，一年成績差少少就走得。
加上每隊咁多錢，將啲青訓比啲弱隊訓練到成形先收翻黎用好過啦

有冇留意得一個買過過百人

成班都係90年代/2000年代成名嘅領隊

你攞個80年代開始教 然後轉會市場暴走嗰陣已經退咗休嘅領隊嚟比較

退休早上神枱

曼聯有綠木 曼城有科頓 車路仔有阿巴咸

仲有韋比

C朗維迪TEVEZ未真正成名時候買
雲達沙35歲先買返黎
呢堆人雖然係買返黎,但明顯係靠眼光再有俾心機培訓
史高斯傑斯自己青訓出黎
真正買返黎又出名既得朗尼同rio

布朗同奧沙都係青訓出身,係加利佬退休後一路都係正選(兩個輪換)
咁都係後備既話冇野好講

我都認同唔係成隊都係廢柴既
不過勁果堆一大半都係靠佢眼光買人/青訓出黎
點都算係佢功勞

楊格邊有30m
嗰時隊史最高先係貝碧30.75m
邊有錢出30m買隻翼又屈

迪維斯未成名
人地喺巴西阿根廷已經響哂朵
當年佢同馬斯查蘭奴去韋斯咸係被英媒認為痴撚線 覺得點解唔係去大球會
同埋人地係借 冇買過迪維斯

雲達沙35歲再培訓
人地打咗荷蘭正選好多年 踢埋祖雲達斯
嗰陣施治保方卡斯拿斯第一綫
跟住就係簡尼迪達雲達沙呢批
點撚樣靠眼光再培訓呀

得李奧朗尼係成名買返嚟
雲尼斯達萊喺荷蘭入波入到痴撚線
後尾膝頭重傷要抖一年
都等一年堅持用成3000萬歐天價破英超紀錄買佢返嚟
華朗喺意甲世界頂尖中場
破埋雲佬個英超轉會費紀錄買返嚟
夏格維斯踢拜仁 攞過英格蘭國家隊年度最佳國腳
原來呢啲全部未成名

大部份都真係培養出黎，當然佢都買過好多廢柴
但無可否認，佢眼光真係幾準，有潛質之餘仲make sure買返黎既人都好聽佢話

有冇計通漲

唔聽話冇得踢姐 當年又唔似依家咁多豪門

計左 4424條數未

熱狗拎3000m買拉美拿件垃圾搞到個市亂晒

我講緊你列果班人
你紅色果段又自己就講埋其他人
不如你列晒佢任內所有球員再慢慢講